法國球員時代威豬既，轉做教練都好少會渣得去邊

拖舟，干爹，哥帥，迪更斯，告魯夫，馬甸尼都係勁野黎

比利 馬勒當拿

干地球員時代頂多咪一線尾二線頭

電叻呢

雲加

得拖舟系法國

恩沙基

阿當斯呢

有冇睇過干爹球員時代同咩人同場😒

迪更斯

球員時代有幾威呀？做教練果時又有咩叻😒

你條撚樣人生中講得最好係呢句

馬勒當拿呢

異數黎

仲J佢緊不敗同足總杯牙

老馬廢到

在球員時代，雲加曾為數支球隊上陣，並於1979年取得法國甲組足球聯賽冠軍。

雲巴士頓，古烈治

阿當斯

加利仔

平心而論 本人非以下各方球迷

論球技 屍丹>朗高文>雲格>安力基=干地>哥9=高普

論教波 雲格>平地>哥9>高普>朗高=安力基>屍丹

論成就 雲格>哥9>干地>其他

overall黎講 雲格係最成功

人地踢波你仲含緊奶咀

04不敗 前4傳奇 年年盈利上升 現今球壇有邊個做到?

迪更斯是漫畫嗎

梗係做唔到啦，咁撚無恥屍位素餐，有多少羞恥之心，就算人挽留都劈炮啦仲係到獻世咩，on9